覺唔覺無拎綜援既人係咪應該有特權？

啲綜援撚個個月拎緊社會福利，又公屋又乜柒
有啲仲要係呃綜援呃學資處
對我地咪靠自己既人公平？
仲要財政預算案唔關中產事咁漲

所以我地要有特權，排隊排先，可以優先有位坐，上車入𨋢優先
拎社會福利既垃圾變哂係二等公民
對我地靠自己既人先公平

仲有易啲入大學，拎社會福利學生dse減一兩分

社會毒瘤偷偷留下負皮

合理

一人一個一等公民勳章，或者巴士三班車有一班禁止二等公民上，唔準二等公民坐飛機的士，除非有申報出國工幹

係

唔小拎綜援會成日去社署搵著數
只要各位去各大綜合家庭服務中心 各大圖書館 各大康文署活動中心 基本上有堆人會坐係度 監察政府部門運作 果堆就係拎綜援中既一日搵著數既人

你班垃圾社會毒瘤不願面對現實

嗰班人口音:[禾單年系琛震落黎，由公屋避我地住，山港福利煎係巧]

Dislike with no reason

垃圾

乜鳩都唔洗做就有政府養，重要個個月準時出綜援，年年出三糧邊度搵呀？我係蝗都衝㴝香港啦。

準備洗身家啦我，仲做？

公平⋯⋯?

哈哈哈哈哈